南亞漢被劫3千元金鏈 警追緝同鄉

昨午5時許，油麻地吳松街93號一單位，一名28歲南亞漢，被同鄉友人以刀指嚇，劫去一條金鏈，約值3千元。警員經初步調查後，案件暫列行劫，交油尖警區刑事調查第七隊跟進，追緝該名約1.7米高，約25至30歲，中等身材，案發時身穿黑色上衣及黑色長褲南亞男子。

蝻連自己友都唔放過

好危險，男人都會比人搶

見到搶同鄉即刻安心左
原來佢地都一視同人

蝻 On 蝻 action